張建宗，你在網絡上又添上新潮文了！

張建宗一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「張建宗，你在網絡上又添上新潮文了！」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又打了會議室的官員了！」張建宗睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你打了鄭家的若驊，吊着打。」張建宗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「打狗不能算毆鬥……打狗！……政府高官的事，能算毆鬥麼？」接連便是難懂的話，什麼「完全捏造」，什麼「非常無聊」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

咁撚熟嘅
中文篇章？

陽春麵???

乙孔已

阿Q

孔乙己

魯迅100年前寫嘅嘢
100 年後都仲啱用

好正

屌

1111
831
721

估唔到孔乙己會變潮文

孔乙己

「非常無聊」

一見到茴香豆就知咩料

因為蝗國人嘅劣根性100年都無變過

張乙己

排出九文

政府澄清：網絡傳言司長叫左碟茴香豆比人笑，依家澄清：司長絕對冇叫到茴香豆

魯迅的孔乙己

孔乙己真係潮文template嚟

巴打中文堂瞓咗？

屌，又玩孔乙己

張建宗 你在網絡上又有新潮文

笑死

萬能key潮文template

我有合理理由懷疑你係mon po狗，中學讀過嘅孔乙己都唔識

魯迅

太明顯了

仲變差左，一百年仲搞得出54， 依家

睇最尾果句快活的空氣就已經知個template係孔乙己

反支第一人

我唔係呀
我連票都冇得投

咪阻住選舉post
不推文

無料扮四條

孔乙己係一百年前既潮文

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群

real

唔好咁講啦，有好多手足中學個陣冇留心既

不過一定係新會然就真，孔乙己改篇不嬲係兩登潮文

台仔成日改呢篇做潮文

兩登不嬲大把

孔乙己啊

烏蛇都唔識

tui

屌好撚熟
係咪中學教過？

中學教過
屌咁又比你作到

好鬼正

最後主角俾人打斷腳仲死埋添喎

背影？？？

睇咗做 店內外充滿了 大快活 的空氣。

以前中學學都有呢種感覺

不過有比人笑

Push

孔乙己你都未撚讀過？

毅進仔又唔做嘢又唔讀書

其實張健宗都幾似連豬

笑左

你知道茴香豆的茴有四樣寫法嗎

不過冇否認將鄭家若驊冇否認將鄭家若驊吊著打

潮左過百年啦

孔乜撚野乙已

烏大龜呀
話時話佢死撚左去邊

好多年前嘅膠登見過佢 之後好似又收咗皮

唔知，可唔可以示範下？

頭6年dse 冇範文
唔係潮文真係唔識

魯迅篇篇都有潮文潛力

中學畢業未

0n9

真係未

送禮勤潮文都唔知？

你係真心定假膠？

文字支援

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來學術台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被膠登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「中化考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

Btw佢都好似有過嚟連登